各位，資本家係贏唔到的！

跑第二即係輸

下一場咪補中